幾時搞返個BK、香討記者會？

？？？

冇人代表一下香討、BK？

得紅媒可以入

自推一下，唔明點解全部嘢明明係由香討 Baby kingdom有份出力都要全部賴落連登度，佢地唔搞返個網上記者會？

請就兇狠，做就碌撚